肥媽幾時躝返上大彎區生活?

係彎啊冇打錯
彎撚晒啊